突發 到底咩事先要動用咁多警力？

如題 係牛頭角 有冇人知咩事

劫案單野？

lm

望下鐘啦 食宵夜呀

小心俾人暗角打獲

唔清楚 見佢封左個公園同條路
好似幾嚴重

無野食架果度 野戰都有可能既